90後tg谷招人啦！

呢個谷啱啱新開冇耐
歡迎大家加入
個谷咩話題都傾得 仲會不定時搞下谷聚
大家可以留低tg ac
Admin會加你入谷一齊吹下水

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Pmed

come on

髮髮

豬豬join嗎？

推